React

SPA -- Angular/React
* Google Pagespeed

Explicacion de React
Consumos
Componentes
Librerias


Sitio en React 
creado con beets //hace el desarrollo agil
pnpm :O
vite-plugin-react-route
define la estructura de las rutas
vite 2.5.10

-- Pages
// Donde van todas las rutas
home // para ruta home 
index.tsx


//home 
home.scss
Todo en notacion sass
- Se crearan jerarquias 
App 
App-header
App-logo
Archivos configurados como

_services no son ruta
// Se colocan las peticiones o funciones
//Se crearan si se desean solicitar un servicio externo


Todo lo que esta afuera de pages es componente
En este proyecto son:
Componentes funcionales
loadable


Se deberan crear rama por funcionalidad
Servicios seran funciones a mano

** Functions **
Las fucnioes se van creando de una vez 
del lado del Azure ..
plugin de azure con VSCode 


Proyecto App Function
App 1 // cada carpeta sera una funcion
app 2 //
App 3 //
App 4 //
Se crea un pipeline a cada App X
Cada folder es un servicio, proyecto distinto de Node

Fucnioesn creadas con el plugin de azure vscode
//Function Carpeta 

context.log();
niveles de logs
context.log.error  -- etc.
.log() //1
.error ()// error log 2
.warn()  //warn 3
.info // info4

context.log.verbose(); // nivel5
status 200 

//Pruebas unitarias de cada funcion

setup().start();

Azure Functions en VScode
// Crear una function Azure
Http trigger
TypeScript
Cuando se crean las Anonymous son urls publicas
se le asigna ips a las funciones :O
Azure function core tools

probar y publicar los servicios ya validadeods
crear las pruebas unitarias




CLARO PLAY
- BOARD 
- SPRING


DefaultHeader.ui.tsx
linea 209- 223 se quito el miclaro y el carrito
index.tsx 
<img src={logo} className="App-logo" alt="logo" />
varias cosas

REcaptcha

Se ha registrado "recaptcha React-vite".
Usa esta clave de sitio web en el código HTML que tu sitio web sirve a los usuarios.
6LegyA0dAAAAAIKs0rXc78yCS-VeE5kcO6tGj4a8
Usa esta clave secreta para la comunicación entre tu sitio web y el servicio reCAPTCHA.
6LegyA0dAAAAAEXfLxVdRVGnFln2AnYKMtVEnQH7


npm install --save react-google-recaptcha
pnpm i --save-dev @types/react-google-recaptcha








